<resources>
    <string name="app_name">Peliculas</string>

    <string name="pelicula1">Aladin</string>
    <string name="pelicula2">Malefica</string>
    <string name="pelicula3">Ratatouille</string>
    <string name="pelicula4">Shrek</string>
    <string name="pelicula5">Titanic</string>

    <string name="duracion1">120 min</string>
    <string name="duracion2">130 min</string>
    <string name="duracion3">140 min</string>
    <string name="duracion4">110 min</string>
    <string name="duracion5">180 min</string>


    <string name="pelicula1_desc">Aladdin es un ladronzuelo que se enamora de la hija del Sultán, la princesa Jasmine. Para poder conquistarla aceptará un desafío de Jafar. Aladdín tendrá que entrar en una cueva en mitad del desierto y conseguir una lámpara mágica que contiene al Genio que será el encargado de concederle todos sus deseos.</string>
    <string name="pelicula2_desc">Crece en un entorno idílico, un apacible reino en el bosque, hasta que un día un ejército de invasores humanos pone en peligro la armonía del país. Maléfica se erige en la temible protectora de su reino, pero al final es objeto de una despiadada traición que endurecerá su corazón hasta convertirlo en piedra.</string>
    <string name="pelicula3_desc">Remy es una rata con un gran paladar y no se conforma con escarbar en la basura. Su objetivo es ser chef en uno de los mejores restaurantes de París. Su sueño se hará realidad al ayudar a Linguini, un joven cocinero, a conservar su empleo en ese restaurante.</string>
    <string name="pelicula4_desc">Érase una vez un ogro verde llamado Shrek que vivía en un pantano muy lejano, feliz con sus baños de barro y su particular concepto de la higiene. Pero un buen día, su preciada soledad se ve interrumpida por la invasión de un grupo de molestos personajes salidos de cuentos clásicos.</string>
    <string name="pelicula5_desc">una epopeya romántica,​​ relata la relación de Jack Dawson y Rose DeWitt Bukater, dos jóvenes que se conocen y se enamoran a bordo del transatlántico RMS Titanic en su viaje inaugural desde Southampton (Inglaterra) a Nueva York (EE. UU.) en abril de 1912.</string>

    <string name="title_activity_navigation">NavigationActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Alexa Mavely Sanchez</string>
    <string name="nav_header_subtitle">mavelysanchez23@gmail.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="serie1">Outlander</string>
    <string name="serie2">Game of thrones</string>
    <string name="serie3">Dark</string>
    <string name="serie4">Euphoria</string>
    <string name="serie5">One Piece</string>

    <string name="temporadas1">6 temporadas</string>
    <string name="temporadas2">8 temporadas</string>
    <string name="temporadas3">4 temporadas</string>
    <string name="temporadas4">2 temporadas</string>
    <string name="temporadas5">26 temporadas</string>

    <string name="sinopsis1">Tras la II Guerra Mundial, una enfermera se verá dividida entre dos vidas y dos amores tras ser transportada 200 años atrás durante una ceremonia mística en Escocia.</string>
    <string name="sinopsis2">En un mundo fantástico y en un contexto medieval varias familias, relativas a la nobleza, se disputan el poder para dominar el territorio ficticio de Poniente (Westeros) y tomar el control de los Siete Reinos desde el Trono de Hierro, lugar donde el rey ejerce el poder.</string>
    <string name="sinopsis3">La desaparición de un niño lleva a cuatro familias a una frenética búsqueda, mientras descubren un misterio que abarca tres generaciones</string>
    <string name="sinopsis4">Esta historia que se enmarca dentro del género dramático sigue a un grupo de adolescentes estudiantes de secundaria, que sumergidos en el fatídico mundo de las drogas, el sexo y la violencia tratan de luchar contra esos monstruos para enfrentarse a un nuevo futuro.</string>
    <string name="sinopsis5">One Piece es la historia de un chico llamado Monkey D. Luffy, quién se inspiró en Shanks, un pirata que le salvó la vida, para convertirse en el Rey de los Piratas. Al comienzo de la serie, veinticuatro años antes de la historia actual, un pirata llamado Gol D. Roger</string>

    <string name="menu_home">Peliculas</string>
    <string name="menu_gallery">Series</string>
    <string name="menu_slideshow">Favoritos</string>
</resources>